老蕭 : 泛民應立即全力爭取恢復選舉, 一旦接受留任就是放棄恢復選舉, 及民調搬龍門

BurnHill:
「而家跌到十個八個確診, 就應該選舉, 怎麼還不爭取選舉? 一旦接受了選舉, 就即係唔使選舉啦? 而家五眼聯盟迫緊北京恢復選舉, 接受委任, 就冇得選舉, 兩樣野係唔可以同時存在...」
「民主黨/鍾劍華搞的民調, 搬龍門搬到咁, 不如唔好搞民調, 唔好扮係跟民調...」
(民主黨/鍾劍華搞的民調要雙門檻，即整體受訪者過半數有決定，或民主派支持者中超過三分之二有同一傾向，民主黨才跟從結果。)

(由12:30開始)

其實同渣哥無分别，真係撐唔到